同樣係藍，點解張敬軒條撚樣待遇好咁多

呢啲時勢搞演唱會
仲要大把所謂黃嘅狗衝去睇
搞到而家新冠肺炎疫情惡化咗好多
相反柏豪冇做啲咩衰嘢害人
就比連登仔無限追擊

英皇多打手

黃絲精神病嫁麻

因為張前世係黃

Cc台有人話得一兩個人開post 代表唔到全部人

d人想聽佢d歌 唯有屈佢暗黃

因為
唉

佢人格都有問題啦

英皇好多打手架 會逐個回覆負皮

仲有容祖兒

講明反港獨反暴力都無人屌

然後話佢地係暗黃有苦衷

張敬軒算唔算係香港當代最出色既藝術家

我個po入面全部打手

唔講其他 但佢個樣真係睇得我好難受

我出街同屋企人食飯都要分開坐
張敬軒杜文睪開show幾m人坐埋就得
兩條撚樣幫政府手打壓香港人

條片係專登咁演 揾啲make sense啲嘅野講啦

屌呢個真

冇做啲嘢害人

瞓咗廿年？
澄清咗十世

戇鳩，用周柏豪同佢比

你搵到黃絲唱歌好聽過張敬軒咪有機會取代佢囉

講真，到呢個年頭唱廣東歌多過普通話歌已經好好

你哋都唔支持香港音樂市場

人哋咪瀨共吸金，一年收入多過你一世啦

我初頭都以為係，但原來係搞笑片。。尼條片影響左好多人對佢既觀感，包括以前既我

有冇諗過可能係實力問題

敬牽都係孝順仔嚟㗎

我以前睇完無乜感覺

因為人勁就可以串可以囂張

話知條片係真定假

軒屍不願面對
潛撚晒水

新你老味冠肺炎

上蘋果(飲食男女)專訪，同黃秋生上節目，因言論被大陸封殺

原來段片咁多年仲有人信...當時解釋左係節目定拍戲

新你老母冠呀
屌晒你全家

露左底

新你老母冠

仲講呢條片 坐咗幾多年監

張敬軒出晒名數一數二humble 搵都搵啲好啲既野黎插啦

職業五毛分化先會咁叫

新冠肺炎有咩問題？世衛都係咁叫

咁的確9拍豪D歌聽唔聽都無所謂, 其實黃絲只要自己鍾意聽同鍾意睇既話就自動變黃係事實

黃藍是政見 好聽是良知

支那武漢肺炎

出面講緊周柏豪 然後個頭就有人開幾個post扯埋張敬軒落水 越整越亂 唔係引戰分化就假啦

幾百萬人？

容祖兒先慘

又鬥黃樓豬自己有無睇都唔知啦

真心唔明點解佢係藍

仲有達明一派有開show 唔見佢講埋

gay=黃是常識吧？

ok 咁我講埋

新你老味冠
五毛分化撚露曬底
難為仲有班on9陪佢癲
blocked

咩撚野新冠肺炎
又咩撚野惡化左好多 咁樣都算有張敬軒群組?

世衞叫「2019冠狀病毒病」
冇定義過其他名稱或簡稱
你個世衞定中衞嚟？

明明冇演唱會群組死都要揾啲嘢入佢數

波台狗一句就露底

same as single spring

搞到自己嘅一概扮盲

你係咪認真 我未聽過黃會講新冠肺炎

真有時真係睇下笑下就算
點講佢地都唔接受㗎啦
好快又有新對象比佢地批

當時我以為佢嚟搞笑
點知原來條片係真...

夠你隻5毛勁？
明明係藍係5毛，仲要成日扮手足留言，on撚99
屌你老母臭閪死全家

［中學雞］讀緊中中 轉唔轉英中好

中學雞學人屈毛 你地最愛既特朗普都係咁叫 雙重標準?

我諗最簡單嘅係張敬軒對廣東歌/香港文化嘅貢獻多過9拍豪好多

邊有咁多on9
幾個五毛幫手推啫
去到第廿幾個post先有人講

佢同兒登一樣唔識分ten thousand 同 million你唔好篤爆佢啦

真，仲要櫻花樹下無比比鳥唱得咁好聽

講多次黎聽下

潛移默化

問過陳奕迅未

小朋友無玩過巨商?定你係新移民?

我屋企人用唔撚得?

張敬軒比支那封殺 一個show都冇

小朋友冇學過英文？定你係新移民？

想食兩家茶禮 抵撚死

真fans會明

有時唔好戲又話唔好戲
好戲又屌柒

我真心想問 點解謝安琪就要俾人插到飛起 冇表態 仲要俾人影到兩公婆去黃店消費 但係張敬軒之前都出埋po 護旗 反港獨 就成班去洗佢底 我哋唔係應該一視同仁咩？
利申 張敬軒 Kay我都鍾意 我信兩個都係黃

𠵱條片講過十世啦

單機啦p牌垃圾

咁搞法中資股都唔撚洗炒
阻撚住我地賺錢 你養我地呀

見到新冠肺炎已經唔想睇

高下立見啦下話，唔講真正立場係咩，單係呢個對比就夠啦

因為實力係兩個level

成日鬥黃有撚用咩
Youtube奶共你地咪又繼續用

雙重標準到

你地鍾意個d就唔好鬥黃
精神病

其實你search下佢個名 唔少人有屌 依家適合比較邊個比人屌得多少少呢啲咁嘅嘢咩

屌波台黎

好多黃絲仔對佢劣哂鳩架

小學雞到

夠你條扮蕭若元fans既雲糞精神病

apple YouTube奶共啵
你仲用 無骨氣賤種

屌再捉曬真係冇歌聽得
陳奕迅張敬軒兩個大部份人都唔想抵制
咁佢哋又唔表態咪聽住先
你祈禱佢哋唔好表態好過

痴線 小學睇到而家仲傳緊

一個先天紅，後天變黃
一個為錢落力變紅

何來雙重標準？

之前有post講過軒仔做過d乜值得令人多d去理解佢為人

佢屋企人喺大陸，點可以大大聲講嘢先
果陣佢俾人屌 佢唔係玩無恥深潛
而係頂唔順自己都話自己好撚抵屌
如果奶到出水 根本唔洗在乎班黃絲網民鬧佢

唔支持佢呢一套亦尊重，
至少佢無講過支持執法擁護国家安全等等廢話

一班盲炳仲正評真係好撚好笑
叫新冠都仲正評
是咪cctvb打手嚟

只要夠出名 夠多fans就會有人幫你兜

用淘寶都係咁啦
明明有得揀

南海九段線侵略人地國家都無問題

走啦傻仔

所以到而家我都唔係好理咩黃唔黃藍唔藍，想聽邊個就聽邊個，想食咩就食咩。

講得好 條友連個名都on9過人

世衛叫你咪撚帶口罩你係唔撚係唔撚帶啊on9仔?
柒撚咗就認啦on9

藝術家

佢有冇好似比比咁上大陸節目話反對呢d黑暴先

歌都唔俾聽 係咪要逼死我哋

你用屋企人個ac都係分身啊，咁撚惡又唔敢用真身？

請善用不推文

全世界：新冠肺炎
侵&連登仔：支那武漢病毒

睇唔到 我哋睇唔到

成日推佢啲大陸歌手叫入聽

推

Donald Trump幾時寫中文？

技窮弱智仔

好嬲好嬲

一個本身大陸人 期望唔會太高
而且真係有咁上下唱功

另一個本身香港人 對佢有少少期望
而且歌唱、演藝完全無料到

巨你老味臭閪咩 係咪個個個玩巨商都好似你咁智障㗎 錯嘅都要夾硬話係啱

你又知我有用過屋企人ac?

D得好 抵D

點解成日都話邊個邊個連登冇人鬧
陳奕迅張敬軒謝安琪黃子華全部都有人開post鬧過
hocc都俾人屌左膠啦
乜真係有人喺連登唔鬧得咩
係fans選唔選擇還拖啫

你都係藍色曱甴 打和啦

拉

你講新冠肺炎嘅 好得佢幾多？

新冠肺炎?

用邊個個ac都係分身啦

諗清楚點兜先啦

波台引戰分化狗:
14年講過咩 我睇唔到
英皇迫佢weibo祝賀支慶佢發老脾話D得好 又睇唔到

中晒 每次都有人話點解邊個邊個好多人鬧 邊個又「好似」無 唔知係到比較啲咩

因為知道藝人身不由己 有時在心中 明就明
但如果張敬軒好似比比鳥上節目親口講 我地一樣會反

對張敬軒個要求已經低到唱廣東歌多過普通話歌已經好好，同埋一定要有人好聽過佢先可以唔聽架咩

有無邊間快餐店平過M記？
有無邊間麵包店方便得過美心？
有無邊個黨大得過共產黨？你去奶共啦

樓主叫得新冠肺炎
就估到係咩立場

因為櫻花樹下

搞到而家新冠肺炎疫情惡化咗好多

張敬軒個早餐package香港人好撚受落喇
個陣有人話根本就係幫演唱會宣傳 仲要比人屌
宜家完撚咗演唱會
早餐post無晒

傻仔 覆之前睇下D reply先啦

呢條垃圾唱歌只係副業, 正職係幫佢契爺洗黑錢同犯毒, 係班戇鳩腦殘先會當佢神咁拜

已封鎖會員 hm.son

依家班打手消失晒

乜住，你同緊邊個比先？pakho?

成日都連登仔乜，連登仔乜，笑死

軒仔暗黃黎 唔好亂屈

軒仔14年好撐雨革 係暗黃黎

最撚好笑係跟手屈你之前屌過其他人做乜唔屌呢個明星是咪雙重標準

張敬軒未去到話自豪自己係支那人
但我估都遲早嘅事

新你老母冠 武漢肺炎呀藍絲五毛狗 死全家啦你

個廣州仔紅到咁都要屈佢黃

又係你隻屈毛狗
死傻閪

新乜嘢冠

因為啲人開始發覺越鬥黃 自己既選擇就越嚟越少
其實想問下 兩百萬係七百萬裡面幾時係多數?

會員賈雨村？？？香港大把低賤藍gay

武漢肺炎

陳奕迅都係

委屈你先

又唔係撐警 點解係藍？ 你話係紅我認同

真係要答番個問題
首先呢兩年，張敬軒除咗舊年祖國生日快樂，加埋上乜嘢大灣區啲節目，仲有乜嘢值得俾人屌？
貼嚟貼去咪又係n年前嗰啲一點不能少？咁反國教、雨革、抽盧寵物水嗰啲又唔計嘅？
但周柏豪直情係止暴制亂又上荷蘭叻節目表忠兼上大陸春晚喎
衰啲講句非禮同強姦，襲擊同殺人都唔同判刑啦

張敬軒，森美係為錢而藍，真手足
達哥為錢而藍，達犬

似你智商有問題多D

除左
藍絲除左撐共，仲有乜值得俾人屌？

除左唔計

隔離屌試當真嗰啲全部有睇youtube

呢個你真係on9拎隻咁撚舊驚做標準
同期其他驚冇咩人用M當萬咁mk

露撚晒底啦屌你老母
又想分化

新你老母冠咩

咁撚低質都可以咁多人中伏
真係兒登

張敬軒做幾多野去保護香港文物同廣東歌
佢黃唔黃我唔知 但我信佢真係愛香港
鳩柏豪奶到出哂面唔屌 仲想搵張敬軒黎做擋箭牌

大家fan base唔同姐
睇得達犬都係12-22歲男性
呢班米飯班主有幾hardcore大家有眼見啦
達犬要二五就預左比人屌

你識唔識乜嘢叫「除咗」
咪即係接「除咗」後面嘅嘢係抵屌囉

閱讀理解攞乜架

五毛露底了
好撚低質

政苦叫佢做 英國病毒 係咪都冇問題？

你要識分條線係邊
不過算啦, 睇咁多頁, 咁多個post, 連登都係充斥呢個logic
完全唔知D人係PR引戰定係真心
只能講民智要開

佢無做持旗手
無我支持警察你可以打我
出完個生日快樂post 又係ig 話自己抵diu

而佢係中國出世
老豆老母更可能係黨員
成家仲係廣州
同有的人自己走去賣屎忽 至少程度上己經差天共地

方皓玟
<假使世界原來不像你預期>
<願>
<人話>
<All we have is now>

容祖兒勁撐HOCC=撐手足

好黃好黃

因為張敬軒冇好似周柏豪咁講野囉，煩唔煩呀日日搵人出黎批判，好撚得閒？

上面話唔計

留名睇點駁

咁2019年仙后幫手足單嘢又唔撚計啦，滿意未

武肺啊屌

冇做過啲咩衰嘢

人哋為咗保護香港文化做咗幾多野
一班對香港毫無貢獻嘅撚樣由朝到晚諗緊點樣引戰
同大陸人唔知差異係邊

為踩而踩仲cheap💩

周柏豪上年夠rip啦仲拎14年講
講句抵屌就黃 厲害

保護香港文化大撚哂
汪明荃羅家英夠推廣粵劇 夠保護香港文化啦
你唔撐佢地?

笑死

點同 張係真係有料

宜家咪攞2020年嚟講囉
比較吓做乜張敬軒待遇好過周柏豪
咁問佢做過啲乜嘢抵屌你哋成班咪又係攞啲一點不能少、探解放軍、生日快樂呢啲都唔係今年嘅嘢嚟講

你老母乜撚嘢新冠呀

張敬軒撐警未？

五毛認證

達哥 呀Kay都好黃呀

其他嘢我唔講
我新冠你老母臭閪

樓主擺到明係五毛啦
新冠肺炎都講得出
成班hater為咗鬥黃連樓主五毛都可以唔理

五毛露底了

乜原來全世界得侵同連登仔叫武漢肺炎
學到嘢了

乜撚嘢新冠肺炎 武漢肺炎呀

又block一隻

雞容太樣衰
連討論既價值都冇

咁佢邊忽黃

張合照公司迫 唔計

謝安琪都撐雨革 點解會俾人屌係藍？

柏豪

有做咪有人知囉, 冇做唔會有人知架

軒仔佢2014 有去佔中WO = =

佢地真係慘
達哥Kay只係無表態
無做過奶共野
都俾人屌到地底泥

牽仔做咁多愛國野又可以原諒

你智商就有問題，坐撚咗幾多年呀

軒仔Kay達哥我全部支持

唔表態= 中立
表態=藍/黃

SO 軒仔無表態, IS OK
英皇不代表打工仔
正如 大把黃C 打藍營公司工啦

拉啦屌你老母批鬥成風黃衛兵

錯
係自己鍾意嘅明星奶共/唔出聲/=暗黃
自己憎嘅明星唔出聲=藍到發黑
自己憎嘅明星撐黃=偽黃

西門梓敬認證算唔算
（唔好俾view佢）

新咩冠咩肺咩炎
屌你老母
武漢肺炎呀 五毛狗

一起底睇就知又一隻五毛分化撚

武漢肺炎呀屌你老母

軒仔同豪仔都係被迫㗎
大家都係受害者

[size=5] 武漢肺炎呀 死五毛分化L [/size=4]

屌 終於有人有同感
黃絲果然不堪一擊

龍門任佢地搬
啲所謂教條曬鳩氣

因為好多連登仔都係偽黃，一邊撐黃，一邊用支那寶 淘寶

欣賞你夠堅持
睇下你班傻鳩仲可以嗌幾耐

點同 佢2019年有冇發過聲?

佢係好人，有心有力

我都好欣賞佢

不過除咗開始戀愛/終止戀愛

佢仲有乜嘢代表作

就係搵唔到嘛 等陣又生日圖㗎啦

小學雞，攞呢啲做比喻

咪就係你哋啲人盲目撐黃

搞到黃圈啲野食真係無乜質素

黃圈入面都應該淘弱留強啦

成日告急告急

利申 戒左美心好耐

唔識，未聽過。

得幾首代表作就想同軒仔比？

我唔理你直定曲啦

聽歌呢啲嘢真係好personal

唔通格硬聽自己唔中意嘅黃絲歌手咩

仲有，軒仔係呢一代最強嘅歌手，係無可否認嘅事實

呢個垃圾回覆都正評多過負評

That’s true,

屋企樓下商場間集運公司

日日都大排長龍

全部都係後生仔淘寶收貨

咁你咪知邊個真係垃圾囉

大把人覆佢，單仔老母咩

事實上，就係實力問題

周柏豪唔係無害人

佢係根本無能力去害人

公司都唔科水比佢開show

原來多人支持自己就等於係啱
你一句已經曝露自己logic 幾撚差

佢612轉黑profile pic 算唔算表咗態？
咁軒仔又有無發過聲先

如果大家都係擦球邊 咁點解唔可以相提並論？

係架，我連幼稚園都未畢業

識幾隻中文字回覆你，算係咁啦

同抽個回覆垃唔垃圾都唔係你一個人可以決定

你又有幾好邏輯？

佢咩出生呀 人地係支國人 黎到香港對香港本土文化嘅貢獻付出 多過幾多香港藝人

樓主一定係周柏豪fans
張敬軒同周柏豪根本唔係對手黎
你應該搵返同佢一齊再出發嘅胡鴻鈞鄭俊弘去比，佢地先係競爭對手
你不停踩張敬軒都唔會多咗人支持周柏豪

呢個真 以前高登已經係咁

佢首即場rap 經典中嘅經典啦

佢都幫渣狗認証喎咁渣狗係咪黃

笑死 有貢獻就唔係奶共 咁呀叻以前都拍好多本土笑片 帶起電影業發展都好撚黃呀 雙重標準就雙重標準啦 條撚樣廣州仔咪唱返廣東話囉

講到好似因為唱得好聽所以先黃咁
又唔見有人話單春係黃

試過係king jer ig 講春卷宜紅嘅不了
即刻比人圍攻追擊
好恐怖

我從來無話軒仔係真黃絲

只不過佢極力捍衛廣東話歌

又支持本土文化，本土產業

呢一個行為已經好值得尊重

真心唔撚明

大陸網軍都話周柏豪係港獨豪啦之前 柏豪仲撚黃 班鐵粉真係傻傻地

仲要追擊其他女歌手

好唔好聽係主觀

唱opera 果啲男高音我覺得好難聽

唉
認真覆你
我覺得你個回覆垃圾 係基於你講嘅野
你覺得你個回覆唔垃圾 係因為你多正評 多人支持
呢個咪我地邏輯上嘅分別
係要畫公仔畫出腸
我都係表達下自己意見姐
邊有能力決定你個回覆垃唔垃圾呢

五毛啦你，新冠

我都唔知張敬軒邊度黃
明明早幾年走去考共產黨黨員
共產黨唔要考唔到先落嚟唱歌
開幾個post就做咗民主代言人
笑鬼死

我唔聽周柏豪

你講得無錯喎

你主觀覺得唔好聽，唔緊要

至少香港主流意見都係話佢好聽

有無黃歌手好聽介紹下

唔知點解某啲人對佢有咁大敵意。今年十一已經冇講生日快樂，個微博已經同荒廢咗無別。今次線上演唱會只有係kktix做，即使中國啲fans屌鳩英皇唔理佢班人，都冇搵中國平台做，咁都可以算係放棄中國市場掛？
我估除咗批鬥明星，各位應該有更多值得做嘅事吧。我都係睇唔過眼先講咁多 希望唔會有人隨便丟低句「打手」就當topic ended

講得好

啱呀 曾經何時pakho 都開到幾場紅館

咁你又唔尊重人哋意見同踩人？

佢D歌迷覺得佢係完美，接受唔到佢係藍

要捧嘅只會係咁幫佢兜
要返嘅就只會搵位入

就係冇人比得上先不斷搵其他嘢嚟踩

其實新冠肺炎已經out哂，而家啲人叫英國變種病毒

咁誠實嘅你

新冠肺炎？五毛樓主好柒呀，個acct仲要唔要

嘢換個名做周柏豪都好通順

更正番，英國肺炎

咪就係 佢d fans 好似未聽過其他人唱歌咁

叫雞天王講得好啱

聽外國歌仲好啦 香港明星 2020=笑話

報過名去做共產黨黨員嘅人都可以係黃
根本已經係信仰咁 耶穌一樣
耶穌點會係衰人

新你老母冠
張敬軒唔知藍唔藍
不過你就肯撚定係藍絲

我都唔差在解釋多次
亂解約係要賠錢
由其佢係香港有自己嘅品牌
脫離TVB係要時間
你估個個人都想做咩就即刻做到咩
佢上年IG POST同埋G峰合照都隱約表達咗自己係黃

再者 佢屋企人係喺香港
佢咁嘅時勢話自己係黃
係咪想佢屋企人一世出唔到境？

其實剩係背景已經好唔同
一個大陸出生長大 根正苗紅家庭養大 有2014 個翻言論同諗法其實已屬難得 而且真係成家仲係上面 佢好似想接佢地黎香港但武肺所以唔得
另一個就正常本土長大 普通香港家庭養大 父母成家係香港 比人感覺會係黃嘅機率大好多

黃就黃藍就藍你係到講機率
半黃半藍好唔好
雙標到
咁新移民二代係藍嘅你都應該接納佢哋同大家講因為佢家庭問題所以藍嘅機會高啲咁解

作為一個廣州仔 老實講佢都冇必要使咁多錢買Avon返嚟仲裝修到靚一靚仲要修復返哥哥梅姐啲錄音帶 唔知為咩

呢個樓豬成撚日開啲分化po 鬥黃引戰

覆你老母咩
驗眼啦傻閪

連黃毓民呢條撚樣都可以比班垃圾屈做深黃元老
港獨豪屈做暗黃有咩唔可以

好耐無睇佢啲片，呢條睇返，講野有文有路咗，同肥撚咗好多。

周柏豪唱咁邊多廣東歌好唔好？

其實都好，只係實力欠奉

加上喺節目講咗啲嘢

水洗都唔清

嚟到#24先有人屌

我地今日好齊人

咁張敬軒都比連登仔當左做黃到金啦一撚樣道理囉 黃藍都係垃圾

仲有個陳奕迅

偽人話自己黃咪姐係倒自己米，所以算啦

最多咪加埋台狗 冇個打得 仲有邊個

叻哥同秋生都fd底

人哋仲有演唱會群組

即係好似點解你罷食到吉野家
但罷唔到m記一樣

佢地幾個要爭勁歌大獎嘛，勁歌獎都唔關張軒事

Eason 唔單止唔表態 佢直頭對fans都閪啦

秒左隻打手

表撚咗態啦

解釋左d咩

藍屍軒

根本第2 波打後都係美國同歐洲問題 叫美國肺炎就差唔多

反軒但唔輪到你隻雲粉出聲

講真啦 apple夠奶啦 唔好用lor

一個kingJer已經夠帶風向
仲未計英皇其他衛星page
英皇打手仲多過共產黨

因應個人喜好/偶像調整黃嘅標準

年年左右叱吒結果

陳奕迅都係啦

睇既人都ON9

因為佢本身係大圈仔

接手之後感覺賺到嘅都cover唔到啲使費

純粹講點解啲人會睇法有唔同 除左本身佢哋做嘅有唔同之外 ph今次講到好白 兩者背景都唔同 自然大家比到嘅容忍程度可能都唔一樣

明明就香港廣東歌黃金時期歌手聖地嚟居然係俾個廣州仔保住
未接手前溶溶爛爛咁 係翻新咗先有返個錄音室嘅樣
香港人自己都唔珍惜自己啲本土文化可以點

因為要保護香港軟文化，唔係無以為繼

你夠膽講張敬軒係黃?

屌 講得好
如果唔係張敬軒極力保住間studio同啲母帶，啲嘢晨早俾人當垃圾揼撚哂，仲有啲母帶係要哂好多時間同心機去保存，依啲辛苦完冇錢賺嘅嘢張生都喺度幫緊個樂壇做，講真你哋成9日話佢大陸仔，香港嘅嘢其實可以唔關佢事，點解佢要好似人哋啲呀爺咁做到死都保留返你哋根本為意唔到嘅香港文化產物？仲有佢本身係一個歌手，佢搞依啲副業都唔知有冇錢搵之餘係已經將自己音樂事業停滯哂咁，我頂你哋班人個肺我哋自己地方嘅嘢人哋幫你做撚咗咁多嘢多謝都冇句，仲要好似覺得唔稀罕咁，做香港人做到你哋咁都幾仆街

人地肯出錢保護香港文化 已經好過好多所謂土生土長香港人
仲有英皇咁多個得佢一個上唔到大陸節目

擺明雙重標準
睇吓達哥

COVID-19嘅翻譯係2019冠狀病毒
而唔係「新冠病毒」

呢個post啲pr同5毛多到癲

無計，鳩柏豪呢d無料兩頭蛇點都撈唔起唔受歡迎架啦，軒仔起馬出錢出力保護推廣香港文化/音樂，分分鐘比香港好多人付出更多。愛香港愛中國其實無抵觸，佢又無踩香港。

其實啲人好自私，一味諗人地係咪黃/有冇表態，但自己可能都仲食緊m記。不如你試下你老豆老母仲係中國大陸，你敢唔敢表態啊當我就你地啲分化五毛，假設唔知佢藍定黃，你都唔會亂批鬥人地啦何況人地有啲位係黃，有可能係黃，係同路人，點解要傷害同路人咪撚再批鬥啦屌你老味

因為佢啲血係藍色

連登仔，聽親廣東歌就話唔識未聽過
自己唔支持又要怪人搵支那錢

嘩屌你老母呀

周柏豪唔好聽：藍絲

莖軒好聽：黃絲

其實冇一個個案係因為張敬軒演唱會引發 乜撚嘢「搞到惡化咗好多」

樓主係高汁五毛，比平時果啲有質素

因為有啲支持支那軒嘅扮黃連登仔係死藍屍

因為周柏豪唔岩聽

Exactly, 同Eason一樣

痴線 成1100個五毛正皮左！
你地係少數派

佢哋唔會承認

好憎呢條友

連登仔真係麻煩日日都要批鬥

有冇諗過屌軟叔同屌Kay係同一班人

根本嚟嚟去去都係嗰咋人

厲害啦 引戰仔

well

引戰post

公道d講 黃藝人要大力支持 冇表態嘅唔駛點理佢地就得

有實力你吹咩近代唯一一線男歌手

一見到新冠肺炎已經唔使睇落去

是日打手風向:同樣XX，點解XXX有事而XXX無?

負皮
拉
Block

中

無錯 係英國變種肺炎

你老母就係變撚咗種先生咗你依條三毛出嚟

軒多女fans護

Eason係黃的

好想睇返呢段片成套 嗰時仲有其他幾個藝人屌螳螂樂隊

起底都知咩料啦

唱廣東話歌就極力捍衛
係咪人紅咗就做咩都啱？
咁佢喺香港生存都支持緊香港經濟啦
好黃

咁可能全部中文老師 場粵語既都係黃
明明黃藍就係意識形態 夾硬要扯其他野
根本就係0邏輯

唱得好咪有資格囉
周柏豪條柒頭連最基本唱歌都唱唔好，學咩人講待遇

真心唔明
身邊好多深黃嘅人都有睇佢concert

港台新聞都係咁寫
你告到佢收皮囉
傻閪

港台係咁寫就係？

唔通你話唔係就唔係咩

你現在聚腳於波台

An奶 apple又奶 用得咩
然後就一句彈埋黎
係咪仲要鬥黃/唔好咁極端啦/

港台係港共喉舌嚟㗎傻西，唔通會叫武肺咩。同埋我屌緊樓主講新冠肺炎，你又講乜尻英國變種病毒？同埋咩人先叫新冠肺炎自己諗啦，武肺就武肺啦，就算英國嗰隻係變種都係叫變種武肺啦，又想學人污名化？

屌個d 都唔撚知有無出錢支持過

原來黃藍絲係用稱呼肺炎個名區分
黃絲真係易做
我叫開武漢肺炎同英國肺炎喎sor

黃屍豬：joey同軒仔都係暗黃

我無興趣知你想點叫喎sor。我唔知黃藍係咪可以用肺炎個名區分，但叫武漢肺炎只係客觀叫法啫。

講完唔認
收檔啦柒頭
查下客觀咩意思先啦弱智

新乜撚嘢冠肺炎，屌你老母

一把完全沒高低音，如被撒旦吻過的牛聲，竟可出道唱足13年。

一個字都唔識多隻，最叻擺pose影相的兼職model，竟可出書扮大文豪。

一個臉部肌肉失調，由始至終一個表情，竟可做電視劇男主角。

冇靚聲冇演技扮文青

呢段已經解釋晒

佢本身觀眾緣唔差,好過容祖兒
加上英皇打手勁,而且佢自己啲社交媒體經營得好,
拎個工人出嚟煮早餐都可以吸引到咁多人睇

都就黎2021啦
仲鬥黃 笑左

同一道理楊千嬅國內演員會都係唱廣東歌
咁你英皇king姐又開post 攻擊人
Double standard 先最肉酸

深黃就係一個笑話

新冠肺炎？支那仔返去玩抖音啦

不嬲有啲人/公司係連登有免死金牌

冇，兩個都係中国人

好多連登低等人唔明呢個道理
你謙虛係應該
但串唔係鳩屎

扮黃死藍屍

同樣邏輯可以套喺m記

黃絲都唔使用腦或無腦
當然易

其實都冇學個學者敢斷定武漢係發源地
可能連登叻過班學者
有咩特別研究發現

新冠？
此po已完

周柏豪：肯定左係藍絲 實力方面無咩料到

張敬軒：未肯定係藍 睇往事就暗黃 實力方面唔使多講 近代唯一天王級歌手

自己諗